# @ハロハロ VuePress
test Tutorial Gitlab1214 3
わかってしまえば乙なもの
ふむ、全然普通にmdのセーブで反映されとる。<br>も問題なし
改行だろうとbrタグだろうと完全にいいでねか。localで確認できた。

ん？
改行はダメか
いや、css(index.styl)へのwhite-space: pre-line;で問題なく表示。
なるほど、そういう棲み分けか。。賢いのかどっちか分からんがとりあえず最新記事にあるんだから乗ってしまおう。コンポーネント
<Count/>
<amazon-ad/>
<a8-ad/>